劇情鳩估

去到呢個地埗，保皇好大機會轉軑唔俾佢過（住），過埋選舉就再黎過

有無人認同

可以用dq同選舉機器控制議會
建制派點解要等下次選舉後先過修訂？
過咗修訂佢地下次選舉先最十拿九穩

(笑)

沒有 沒有 沒有 通過